<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Homepage on SHED626 Music Hub</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content in Homepage on SHED626 Music Hub</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 24 Nov 2022 15:15:26 +1000</lastBuildDate><atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Samuele Proto</title>
      <link>/team/samuele/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Nov 2022 13:44:30 +1000</pubDate>
      
      <guid>/team/samuele/</guid>
      <description>Ascolta Proiezioni, l&amp;rsquo;album d&amp;rsquo;esordio di Samuele Proto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Johnson Mella</title>
      <link>/team/sommella/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Nov 2022 10:47:58 +1000</pubDate>
      
      <guid>/team/sommella/</guid>
      <description>Cantautore e paroliere molto influenzato dalla musica italiana anni &amp;lsquo;70/&amp;lsquo;80. Tirando Somme il suo primo EP.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Produzione Musicale</title>
      <link>/services/prod/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Nov 2022 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>/services/prod/</guid>
      <description>Per tutti gli artisti che hanno voglia di passare al livello successivo, offriamo un servizio di produzione musicale che ti permette di ideare, comporre e registrare i tuoi brani.
Perché la produzione musicale è importante? Costruire i tuoi brani è una parte fondamentale del tuo lavoro e spesso affidarsi anche ad altre orecchie è molto utile!
Un produttore è una figura chiave, uno spirito guida, nella realizzazione dei tuoi Singoli, EP o Album.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sofya</title>
      <link>/team/sofia/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Nov 2022 13:44:55 +1000</pubDate>
      
      <guid>/team/sofia/</guid>
      <description>Chitarrista e cantautrice pop dalle influenze chill e ambient, sta lavorando al primo album!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Velli, Roci &amp; Ross Project</title>
      <link>/team/roci/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Oct 2022 13:44:23 +1000</pubDate>
      
      <guid>/team/roci/</guid>
      <description>Il power trio formato da Velli, Why Roci e Ross è a lavoro sul primo album, in uscita nel 2023!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lenni B</title>
      <link>/team/lenni/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Dec 2018 13:45:06 +1000</pubDate>
      
      <guid>/team/lenni/</guid>
      <description>Giovane cantautore fiorentino a metà strada fra la trap e l&amp;rsquo;R&amp;rsquo;n&amp;rsquo;B. Fra di noi il suo primo album!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Graphic Design</title>
      <link>/services/graphics/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:14:39 +1000</pubDate>
      
      <guid>/services/graphics/</guid>
      <description>Visita il sito web dedicato.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Electric Souls</title>
      <link>/team/elettrici/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Nov 2018 10:47:58 +1000</pubDate>
      
      <guid>/team/elettrici/</guid>
      <description>Trio nu jazz di Firenze attivo nella scena underground. Al momento sono al lavoro sul loro primo album.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Produzione Podcast</title>
      <link>/services/podcast/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Nov 2022 15:15:26 +1000</pubDate>
      
      <guid>/services/podcast/</guid>
      <description>Il podcast è uno dei mezzi di espressione e promozione più interessanti e attuali.
Con il nostro servizio di Produzione Podcast potrai dare voce alle tue idee, rappresentare al meglio i valori della tua azienda e raggiungere un nuovo pubblico.
All’interno del nostro studio e con il nostro aiuto potrai produrre il tuo podcast, creando, prima, un piano editoriale, registrando, poi, gli episodi e infine, pubblicando il tuo podcast finito su tutte le piattaforme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Social Media</title>
      <link>/services/social/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:34 +1000</pubDate>
      
      <guid>/services/social/</guid>
      <description>Per un artista, ma anche per una azienda, l&amp;rsquo;utilizzo corretto dei social è fondamentale.
Creazione contenuti social Creare contenuti di qualità, tuttavia, richiede tempo ed energie che non sempre è facile trovare. Il nostro servizio ti permette di migliorare la tua immagine sui social, senza doverti dedicare personalmente alla creazione dei contenuti.
Attraverso il nostro servizio di creazione di contenuti social, avrai:
 Analisi del profilo e del target di riferimento Elaborazione del piano editoriale Creazione contenuti Pubblicazione sui canali social  Alcuni dei nostri clienti: MyCoachStudio, Firenze Comedy Show e NOF!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Editoria</title>
      <link>/services/editoria/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:14:54 +1000</pubDate>
      
      <guid>/services/editoria/</guid>
      <description>Nella realizzazione di un progetto musicale è fondamentale gestire gli aspetti legati al diritto d’autore e alla SIAE: l’Editoria.
SHED626, grazie alla sua partnership con SIAE, si occupa di tutta la gestione legata a:
 ripartizione dei diritti; gestione degli aspetti burocratici legati al diritto d’autore; mediazione fra le parti: artista-artista e artista-SIAE; distribuzione digitale e fisica grazie ad un accordo con Audioglobe Srl; gestione delle licenze per l’utilizzo di brani in film, pubblicità, games, eccetera;  Importanza dell’editoria Il diritto d’autore è una delle parti più importanti per chi crea musica, per questo è necessario che venga protetto in maniera giusta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Management Musicale</title>
      <link>/services/management/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>/services/management/</guid>
      <description>Nel Music Business ci sono tre elementi chiave: la pianificazione, il passaparola ed il networking. Tutto si incentra sull’arte di creare relazioni con altre persone, proprio come tu cerchi di fare con la tua musica.
Per questo motivo abbiamo deciso di offrire un servizio di management musicale, fondamentale per chiunque voglia costruire un progetto artistico.
Il management musicale cura tutti gli aspetti della tua carriera e ti aiuta a portare il tuo progetto ad un livello successivo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chi siamo</title>
      <link>/about/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2018 17:01:34 +0700</pubDate>
      
      <guid>/about/</guid>
      <description>SHED626 Music Hub nasce con l&amp;rsquo;intenzione di racchiudere in un unico luogo, sia fisico che virtuale, tutti i servizi necessari ad un artista per trasformare il suo progetto in realtà.
SHED626, infatti, è una Etichetta Discografica, un Editore, ma anche uno studio di produzione sonora e studio grafico.
Che tu sia un cantante, un musicista, uno scrittore o un artista più in generale: qui troverai gli strumenti per trasformare la tua idea in realtà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contattaci</title>
      <link>/contact/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2018 17:01:34 +0700</pubDate>
      
      <guid>/contact/</guid>
      <description>Per qualsiasi informazione sui nostri servizi, non esitare a contattarci.
Ci trovi a Sesto Fiorentino in Via dei Colatori 5.
   Giorno Orari     Lunedì 9:30am - 7:00pm   Martedì 9:30am - 7:00pm   Mercoledì 9:30am - 7:00pm   Giovedì 9:30am - 7:00pm   Venerdì 9:30am - 7:00pm    </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
